政協委員建議取消英語主科地位網民：想我未畢業就失業？

支持廢除英語喺香港嘅法律地位
讓一眾香港同胞做個堂堂正正嘅中國人

習近平同其他高官啲仔女同孫仔孫女繼續讀英文，去西方國家留學

驚咩
到時佢改理支語做法定語言
到時咪唔使英文搵工
永續大灣區

而家好似係鬼國某幾省市先行，痴咗